我係律師，有啲警犬最新賤招要同大家講

近排同班手足去狗房探夢遊小朋友，知道啲狗有新賤招，好多小朋友都瀨咗野。之前見有其他巴打都有講過但係沉咗，而家講多次，大家發夢唔小心入咗狗房要注意

1. 迫你簽同意書解鎖/問你攞密碼同睇你電話
之前好多人都話班狗會一味靠嚇迫義士解鎖電話，兇人既理因不外乎呢幾個：
- 唔解鎖/講密碼班狗要用多啲時間搵證據證明你清白入你，唔配合盞有排都冇得保釋
- 警犬有權睇你電話，你冇得唔解鎖/講密碼
- 唔解鎖/講密碼唔俾你保釋
- 唔解鎖/講密碼唔俾你見律師

好多人都學識咗警犬係冇權喺冇你同意或者搜查令既情況之下迫你解鎖電話/俾密碼佢，更加唔可以唔俾你見律師。但係而家警犬發明咗張同意書入面淨係俾你剔同意俾警犬解鎖你部電話，無得揀唔同意

記住！！警犬係唔可以迫你簽任何野，俾張同意書你係可以打死都唔簽千祈唔好上警犬當，俾警犬解到鎖，攞到你啲訊息紀錄只會令佢地更容易告到你同其他夢遊既人

2. 迫你着gear影相
萬一咁唔好彩俾人捉咗入狗屋，班狗會要求你影相同打指紋。影相同打指紋係必須嘅，冇得唔做。但係，佢地有時會要求你着返晒啲夢遊裝備先影相，等佢地容易對番啲片認到你不過，其實班狗係冇權幫你揀着咩衫影相，你可以拒絕配合

最後最後，希望咁多位夢遊小朋友小心啲，上面講既野用唔着

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

推

唔好沉

Pish

核爆都唔割

push

你係律師, 有冇漏咗少少嘢?

必需PISH

守護香港 我黑反暴

pish

重要post要推

Push

守護香港 反黑反暴

自膠

再推

😭

文中講d 野無錯
亦都無陰鳩人

守護香港 反黑反暴

人手置頂

唔解鎖呀仆街

重要post！推！

推！

Pushhhhhh

法律巴打
幫幫手下面個post

證物處理問題

有用要推

黑警死全家

我無野講

唔好開電話

前線有咩失手靠你地幫手補位

冇唔同意都可以成立架咩

唔好意思 真心代問
小朋友就算坐完48 係咪都要比保証金？
比幾多其實有無standard?

即係就咁影就得 著gear影就唔得

推上去

推文回覆

Free Hong Kong

長期置頂

有2隻狗負評左

Push 多啲人睇到

想問律師巴打點睇最近好多人聲稱有朋友被捕，之後上黎求片求圖

仆街警犬

推到俾小朋友見到

屌呢d提醒post唔撚使post證下話

警犬on鳩，比埋提款卡密碼你好唔好

屌柒班狗

咁撚賤

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推！ 緊要！

唔好簽啊！！！

重要po
巴絲快啲幫手推

psuhhhh

保持謙虛 行動大膽
Be Water, Be Humble!!!

要推

光復香港
時代革命

我冇野講

有用post push

可以一毫子都唔俾

大家真係要小心！
果班仆街無性架！！

咁想問下樓主，如果有義士中咗呢兩個伏
上庭有冇方法令個官唔接納呢啲證供？

好賤

Dllm

被拉咗押上警車要對鏡頭讀自己名哩啲戇鳩要求係咪一樣唔駛理?

撞

幫推

好重要POST

係咪要拍片教大家唔好中呢d騙徒既手法
大家先會記得自己既權利

小心

幾難...警方係可靠證人

光復香港，時代革命

BTW: 我1年前講同樣既嘢 (電話解鎖), 比兒登仔狂屌話阻差辦公, 之後我就無講了

重要！

推比大家知
大家小心

重要事項

推
但係隻豬好分心
睇睇下字走咗去睇豬
睇完豬唔記得睇到去邊

推上頂

黑警無恥

和你飛

推比多啲人睇

多謝巴打
ps 今日晏晝會唔會見過你

救命一推

重要post

警犬會問 點證明部電話係你既，暗示要你交出密碼去證明

唔好上當

光復香港，時代革命

推
賤到仆街

推！！！

有用

著gear影相
拒絕左但佢強行捉住幫你著再影相點算

怒推！！

Qpush

上熱門未

推 咪叫左唔好亂簽嘢

推!!!!!!!!!!!好重要!!!!!!

各位真係要不被捕呀

不簽任何文件
不解鎖
我冇嘢講，我要見律師(記得記底可信律師電話)
慢慢等48小時
一定唔好比佢地嚇到！！

推！
今個星期主力機場 國際機場係狗隻盲點 佢地最唔撚敢亂黎

推 推比啲中小學生睇 佢地未必識

建議長期置頂

班撚樣真係愈來愈賤。
第時一定要好好清算佢哋。

好重要
推

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

呢個要推

黑警死全家
我無野補充

推 全民用iphone啦
無得俾佢解

push important!

重要POST

推到大家睇倒

總之義士做咩都好 支持呀

必看

將計就計
著唔同既裝備比佢地慢慢影

有搜令都唔解鎖呢？

即係一日見唔 到律師 咩都唔好講 咩都唔好簽 堅強d 唔好比佢兇到。。仲有 比人拉左 一定要大聲講你既名 同身份證號 比現場或看直播既人聽到 幫你搵律師

一定要推

講咗好耐 唔好簽任何野

重要post
律師手足可唔可以以後返工都著西裝+安全帽?

好撚有型

警犬最驚市民知道自己既權利

黑警死全家呀屌

推
大家要企硬
唔好比班狗氹下兇下就解鎖電話

推
豬豬真係好頂癮

反黑抗暴

我見啲狗拘捕時，拆你Gear後會扮好人執返你套Gear跟身交俾你。

但請記住

佢除咗嘅嘢就唔一定係你，你個人被捕就唔駛掛住Gear，除咗就唔好執，如果佢逼你收你可以拎返上手，之後就地跟手掉咗佢話套嘢唔係你嘅！

返到狗屋更加唔好著返佢嚟影相

佢地講嘅任何野都唔好信, 連登仔已經講左好多次
今次有新招, 但之前都係一直有人畀人呃

某班仆街你地努力繼續玩黑狗白狗啦
知唔知你地會害死幾多人唔知你地係鬼定智障, 但點都屌哂你地

重要post要推，知道自己權利，唔好俾popo靠嚇得呈

希望你上記招！ 講俾多啲人知

唔好講唔好簽,千祈唔好幫狗隊返你轉頭
點嚇點TUM都唔好上當......

屌你老母死黑警

支持 推

推！！！！！

推爆

不得不推

Mon po狗聽住
黑警死全家

哇poke gai

推呀
警犬收鳩皮

未有法律意見之前咪鳩理佢地

著gear影有得俾狗拎黎做對比圖 搵番果日有無影到類似既人 鳩估

置頂

可以乜都得，有乜後果先？

同問

賤種狗

推
五大訴求缺一不可

勇士要睇！

唔好亂簽野

咩都唔好簽

,

長置頂post

多謝提供法律意見

乜都話冇野講
我要見律師
係律師黎之前乜都唔好做就啱
當然可以話要去醫院

推爆你

此回覆為推文回覆

Hi

五大訴求
缺一不可

哇賤到 但好似差少少野

姐問係,係唔係狗屋入面,咩都可以唔簽??

警犬真係最賤嘅生物

重要post 推

推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

發夢嘅同學真係要記住

推 但呢個做法要著返gear第一次見
當下好驚就會配合

推到全世界都記住

大家留意

[url]好撚有用同重要，要幫推[/url]

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 我唔會著唔屬於我嘅衣物

有關第2點我地可以點拒絕而唔比佢亂9咁玩?

重要

最後個句”上面講嘅嘢用唔著”即係咩意思？

大力推!!!!

呢個要推

我唔簽野

光復香港 時代革命 各位手足要留意

「我唔會簽」「我要見律師」

推啊

屌你喇 我可以肯定佢講嘅嘢係真
狗仔好驚俾人知你地啲賤招？

推呀！！！！！

推爆佢

自保既野一定要背

即係狗狗解唔到鎖

唔好理佢扮唔扮，呢兩點係真嘅，有朋友嘅朋友入過去同我講過，係有呢個po之前講過

總之一遞張同意書埋黎就撕撚爛佢

係唔係律師都好，內容都No harm

推
好重要

好重要, 一定要推

學撚埋哂大陸啲閪野

posh

我無嘢講，我要見律師

好重要

p

人手置頂！！
我無嘢講！！！

i

PUSH

s

h

推推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

聽返黎而家啲保釋金越黎越貴，幾多錢係班狗話事，律師都冇say，聽過最過份非法集結要成兩皮
如果個金額太唔合理又唔介意同班狗玩多陣可以坐爆48個鐘等上庭攞擔保，個金額會合理好多

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

開左投票post決定罷買日數 請幫推/廣傳

推推推推推

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會監察警暴
#落實真雙普選

Up

推呀

我覺得最好cite埋d法律條文, 大返佢
當佢知你識法律多過佢, 自然唔敢亂黎
狗永遠蝦d乜都唔識的平民
一定要記得自己法律上的權利

Sorry

其實想知其實有無文件係一定要簽架

推比所有人睇

幫PUSH

推到革命成功

香港真係好靚

保命緊要，推！

推你老味
我要觀星

重要
推

推
啲狗好撚奸會扮黑白狗氹人簽嘢
千祈唔好簽

咁調返轉
如果佢想我做樣佢有權叫我做嘅野
而我堅持唔做
會發生咩事？

仲有 如果手機有backup過/冇晒啲資料都冇所謂，就開左ios個‘密碼十次錯誤就del晒手機入面的資料’ (setting入面較) & 記得del左指紋同face id & 平時入完密碼 特別撚狗之前 記得抹下個mon唔好比指紋留係到

如果係真
義士拆撚咗狗屋都唔過份

勁痴線

比人拉果d冇利用過自己既人權

Thank you

我冇嘢講
我唔解鎖

推比同行人睇到

反抗 死都反抗

［撚狗］ 大家畀狗截記得20-14-228-22

廣傳

我冇嘢講

推推推推

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

[深夜閒談]話721上環留守係「送頭」果班冷氣軍師 根本冇理解過前線既理念係咩

前中線的心聲 求大家停止再做一件事！！！

[歡迎負評] 請問今日爭取到D乜? 前線剖白

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

【唔好再叫人走】成日叫前線走 話人送頭 知唔知咁樣係搞散緊場運動

拒絕着gear個point,如果啲狗郁手郁腳迫你呢？

絕對有權- 見律師- 手機唔解鎖- 唔簽所謂嘅「同意書」

D狗真係好陰濕

繼續我冇野講呀！
繼續我唔會簽呀
各位！

唔簽任何文件, 我無嘢講

除咗你應該要帶身份證之外，你無嘢需要做。

師兄講過九幾廿萬次「你唔需要簽嘢」，點解你仲覺得「有嘢會係唔簽唔得」？

被捕老虎要入醫院先 唔好上黑車

重要野

我想知如果你唔解鎖 佢會唔會真係唔俾你搵律師？（我知佢地冇權咁做 但佢地有咩做唔出）

狗狗

大大力推

出埋啲仆街招

我無野講
我唔簽野
只影依家個樣

推文回覆
push

推呀

屌你老母黑警死全家 中聯辦聯同黑警策劃721元朗恐襲

賤過狗

要長期置頂

高汁，中point

需知

確認書

推啊俾多啲人知

推呀!!!

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔解鎖
我唔著Gear影相

我唔解鎖
我唔著gear影相

比多d人睇到

佢兇你乜都得，但你要知你可以堅持要搵律師。
唔搵唔講嘢最多都係坐夠48小時，唔好怕事。

pushhhhh

仆街到

另外想問下,畀人砌生豬肉嘅義士,可唔可以告啲狗誹謗？

Pushhhh ahhhhhhh

up

手足記住

冇律師之前咩都唔可以簽

有用post推

推到多人睇到

總之警犬叫你做乜都唔好做，簽乜都唔簽，就得啦，希望各位義士加油

警察只會用盡方法誤導你
唔好覺得冇乜特別野就跟佢做
人權係最大 拉左之後拒絕一切合作就可以
人權係可以比你見律師 打電話 各樣人導主義 警察只係會拖延時間
唔好比佢呃到
大陸狗去世界任何地方都係用人權黎玩

屌撳錯負評
推

推呀 全民都要知

要推要推

大家小心！

推。黑警死全家

想問第二點
如果本身被捕時係有gear著係身 eg眼罩or豬嘴
可唔可以要求除咗先影相？
又或者佢死逼難逼要求小朋友著住先影得，
唔除就唔幫你影，
會唔會被狗入阻差辦公之類？

咁咪坐爆48囉
仲唔洗得閒返去報到

推辛苦法律界巴打

再一次再一次再一次提醒大家
搜證係狗的責任, 當時人係完全無義務協助狗去搵證據告你
錄口供可以要求錄影, 但你係唔需要答佢任何除左名同地址外的問題
對住cam佢地會守規矩d
佢地會兇你話唔畀見律師, 其實係拖到你講錯野或者氹到你認
咁就見律師都無用, 所以唔好信狗
你唔需要去證明部電話係你的, 等佢地舉證證明唔係你的
記住
你唔使自己去證明任何野
你唔使自己去證明任何野
你唔使自己去證明任何野

想問一個問題 要求打電話 可唔可以打比屋企人再call律師？

小心呀大家！

乜都唔好做

我無嘢講

好奇問 雖然話有得拒絕 如果比佢哋強迫著裝備呢？

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

[形象工程] 我們不是暴徒

有用post推！

琴日SSP,有個黑警話部電話點證明係你, 唔係偷番黎
睇黎要帶埋單據出街

點證明件衫係你嫁, 唔係偷番黎?
點證明條底褲係你嫁, 唔係偷番黎?
點證明對鞋係你嫁, 唔係偷番黎?
點證明個銀包係你嫁, 唔係偷番黎?
點證明單據係你嫁, 唔係偷番黎?
以家懷疑你涉嫌偷竊

點證明你套制服係你嫁, 唔係偷番黎?
點證明你個委任證係你嫁, 唔係偷番黎?

惡意post善用不推文回覆！

推一推比無睇既人知

我唔簽名

推一推

我唔著gear

Uppppp

樓主想問今日個情況 o記個大sir係咪老妨

問番佢啦
點證明部電話唔係你既

前提係你有權咩都唔簽，但如果完全唔配合又驚比狗打，所以有時無咁大爭議嘅嘢就建議可以簽（例如一張「我冇嘢講」嘅口供紙）
入到去狗房有一張叫被捕人士權利表，如果啲狗要同你落口供，佢一定要比左張權利表你簽咗先（權利表有講可以搵律師）
班狗最興要你落咗口供之後先俾返權利表你簽，然後張權利表個時間係寫係個口供紙之前
呢個時候一定一定唔好簽張權利表，證明份口供係喺自己無被知會自己嘅法律權利之前落嘅

都係呢啲賤招啦，都估到，但都要推

實用post, 推爆佢

推呀呀呀

仆街啦黑警
可否用黎做文宣？

推
唔可以比班狗亂黎

懇請航空業業界發動罷工

推
好鐘意律師哥哥啲豬
好得意

重要！！

人渣黑警！

手動推

重要必推

狗到呢

Push!

乜撚都不合作啦 有咩嘢上庭先講

仆街啦

重要提示！

我無野講！！！

食屎狗已開始扮示威者做嘢！包括好多違法野！勿跟錯風！年青人要冷靜點先考慮此運動之原意是什麼！每個人都腔怒火自己亦做過年青人亦知你地好難忍！衹祈望你們不流血！不被捕！

保命
推

好文要推
超級重要！
唔好簽任何嘢！

如果係咁，你一定要要求見值日官，每個警署都有一個
值日官有本簿寫低投訴，你要逼佢寫低你係幾點要求過見律師，上庭用嚟證明你嘅法律權利被剝削

實用必推

非常重要
推

唔該曬 即係簽張權利紙先
有人話要指揮官比野你簽 個樣簽唔簽

Pushhh

好賤
推po

推爆佢 唔好再有人中招

撞擊

重要post要推
記得自己嘅權利

一定要話俾多啲人聽

有用post

重要post 幫推

多謝你律師，求下你一定要搵多啲同行一齊幫義士

我無野講
【LIVE】浸大生集會 譴責學生會會長無理被捕

推推推 重要

救命po要推

好仔唔當差!!!

有用post 狂推

已經坐爆左 最後無charge
保釋金$10000
果陣半夜 事主屋企人無資訊，就比左錢

如果坐爆又唔比保釋金等上庭，大概預計要幾耐？

多謝巴打解答

推，唔好俾狗陰到

Thx for sharing

我唔解鎖
我要去醫院
我要投訴你

反抗會唔會屈襲警

黑警正賤狗 仆街等天收

同我記實佢

推啦
大大力啊

推Post

無錯的建議

大家注意

推啊
被捕須知

推撚爆佢！

隨便 ~ 推到個個都知

嘩！咁都得？一定要話俾多啲人聽

一定要push！

推有用Post

推真係唔好俾人呃左，寧願坐48

推俾多啲人見到

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

哇屌啊好賤

我唔解銷。大把時間同你玩

記撚住吖

乜撚都唔簽

on9 triads

我無野講
我有權唔解鎖
你唔好兇我

TEST

推推推

一定要俾多啲人知

好心依啲post就要置頂啦 咁重要

推撚到仆街

所以我先係站務台到建議偽裝模式

偽裝模式既可能性

果時太眼訓所以打錯字可行性

加埋啲奇奇怪怪 功能
加個投票置頂功能好過啦 ( 舊會員有得投only )

一比人拉 又比狗咬 暈低講唔到野 入醫院是常識吧？

pushhhhhh

pushhhhhhhh

我唔簽野 我係野講 我要見律師

起碼有24隻狗

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推要比多啲手足睇到

要保護好自己同時可以保護到別人

好重要必須推

賤格無極限

屌你都母死黑警

重要推下先

重要 post

推比發過夢既手足

No unlock fuck u

係咪咁快唔記得呀
我無野講
唔簽文件

仆街黑警死全家

重要推

我唔簽

推！！！！

推！！

Usefulpish

垃圾狗公安

加油

你呀媽辛苦養大你，供書教學，你出黎做狗？你對唔對得住你父母？我屌你老母

你呢個要求係不合理要求
我拒絕

推
啱啱睇新聞連律師都出黎遊行，要求成立獨立調查委員會
依家連律師都話班警察越哂權，仲想死撐
香港加油

咁佢地叫影相係咪立即除曬所有裝 只係著黑衫黑褲？

多謝律師賜教

pishhh

如果佢話阻差辦公呢？

推推

重要ok

推！要比所有人睇到

之前44人暴動嗰單好大部份法庭保釋金都係$1000

Be Humble

黑警

我唔撚簽 我唔上gear

自膠睇錯左幾錢
其實法律規定48個鐘唔放要上庭，係班狗而家大條道理話因為拉左太多人所以48個鐘處理唔切，但其實最遲應該係48個鐘之後個日既0930一定要上庭

我無野講
我要見律師
我要去醫院

pushq

可否告popo上海牙國際法庭，話佢犯咗人道罪行，告唔告得入都型喎

推到人人都知

想請問如果我比警犬帶左返警署
假設我咩都唔講唔做，唔搵律師
係唔係坐爆48小時之後，警犬搵唔到證據落案告我就走得，唔會再有手尾？

依D普通注意事項唔使啦

重要pish

好重要 推推推

推，我無野講

PUSHHHHHHHHHHHH

姐係咁，啲狗出得呢招，我都唔預佢地會遵守法律，啲夢遊小朋友比佢地扣押咗，焗住簽同著gear影相都係叫天不應喎，可能連打電話比律師都唔比，真係冇人會知道

雖然知道
但都推

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

推 重要消息

瘋狂推！

死不解鎖死不簽野

PUSH!!!!!!!!!!!!

死警狗

保護自己權益呀各位手足
高質post!
五大訴求 缺一不可

核爆都唔割 推上去

閃字...

btw錫春袋都唔割！

香港竟然淪落到如此地步

光復香港，時代革命！

要不停推, 好重要

重要 學嘢了

推 賤到仆街

食屎狗
當差死全家

唔好比狗吠兩下就比佢凶到

.

推呀推呀推撚到射為止

Push push push

推
1. 唔簽任何可疑同意書
2. 唔著任何cosplay 比狗影相
3. 唔簽唔解鎖都可以 見律師 打電話 保釋

拉

必須置頂！

千萬不可解鎖俾黑警睇你手機
個一刻佢無權亦都無技術即時破解到你部手機
好多都係被兇而解鎖左
最好轉埋用iPhone 錯5次密碼就洗機
連FBI都好似解唔到

好重要 必須推

好撚黑暗既香港警察

香港警察 知法犯法

push！重要！

8月9號一齊接機

推 多謝律師提醒

怒推

幫手推！

pushhh

第四個
同埋我唔帶gear影相

狗真係pk

推！
推！
推！

重要，推

..

推
Be water

要日日置頂啦！

［手動傳］

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

屌曬班黑警老母

重要post 推
仆街黑警

咁如果警狗使用武力要人就犯 咁可以點

重要post! 警犬真係好仆街 千其唔可以俾佢地亂吠到淆底簽consent form

推推推 咁好嘅po緊係推

小心！！

推pppppppush

推俾更加手足睇 溫故知新

Thanks!!!

應該小朋友屋企人被誤導，以為總之唔比錢就要繼續坐, even over 48 hrs

搭單問下如果夢遊前後係街或者夢境附近比佢地周到個袋有gear 會唔會有事

Upppppp

值得一推

愈有壓力愈要冷靜

繼續推

光復香港。守護家園

乜都唔好簽

警犬不樓賤格，有冇睇過無間道劉華點昆個大佬？

推到星球大戰

有用!!!!!!!

推到2046

學到野
要推

推到全宇宙都知

推佢老母

多謝律師

推，大家小心啲

唔係架
警署保釋左之後，警察仍然可以繼續調查單案，係收集到足夠證據之後再拘捕你然後落charge
之前雨傘革命就係咁，可以過咗好耐先落charge

絕對唔可以沉 推

btw就算班狗有咩新玩法
只要堅守下面5樣野就得就得

我無嘢講
我要見律師
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷
唔好凶我我投訴你

堅守信念！

重要，但希望各位朋友用唔著

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

推 個個都要知

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

Lmm

多謝巴打好重要呀唔講真係唔知

唔可以再有手足比犬隻陰到

Be humble
光復香港 時代革命

仲要post要推

比多d人知

班黑社會好撚仆街
食屎啦
想做證據入罪
痴線

重要！推！

屌推撚爆呢個post

我冇野講
我要見律師
我唔會簽任何文件
我唔解鎖
唔好兇我 我要投訴你！

PISH

推，呢個重要! 大家要保護自己

明白，唔該曬

有用 推

狗係無權叫做任何嘢，只可以拉人，送上庭。

一切其他嘢都係私刑、威逼。 一句我冇嘢講48到尾，我要打電話，打到電話就揾律師同屋企人，最多坐到提堂後保釋。

影相同打指紋係根據咩法律原則要配合

黑警正仆街
我無野講

推 黑驚死全家

好重要，push

push！

推 香港人加油

推
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

唔係淨係簽唔簽嘅問題
例如除衫搜身
或者要俾d咩資料佢

如果係一d未聽過 唔知可唔可以唔做嘅野
唔知會點
我諗大部分人心態都係驚出事先會聽指示做

推post

打死唔簽！唔解鎖！唔著gear影相！！！

多謝律師！

好重要！多謝你！

第一樣真係第一次聽

真係呢啲posr俾得負評係咩人心理有數。

警犬
蝗蟲
仲有冇?

實用post push

push push push

呢d資訊重要！

Piahah

我唔會簽

推俾所有義士知

lm

強

推 千其唔好俾狗咬到

重要 推

推阿

推到比全部人睇

高質post,推

推到所有發夢嘅人見到

Push！！！！

屌佢

推
死都唔解鎖
死都唔講野
死都唔簽野
不適盡量留醫院
有咩事即刻投訴佢

推有用post

Pushhhh

上警察個網睇警例, 請問

1) 佢地改咗例會唔會通知?
2) D章數唔齊, 係咪不嬲都係咁o架?
3) 有關委任證-第20章, 係咪改過嚟呀??
4. 如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，除非：
(a) 情況不容許；或
(b) 出示委任證會影響警隊行動及／或危及有關人員的安全；或
(c) 要求不合理

繼續推
呢啲救命post要長期置頂啊啊啊

推
一俾人拉 好容易俾黑警大兩野
就乜都簽 乜都做
今日見到果籽介紹app可以lock相簿架
大家參考一下

thx

想問下咁如果我好唔小心咁唔記得咗自己電話密碼 然後又好唔小心咁試太多次清晒部電話嘅資料咁點算

哇！推！

必須推

警犬究竟仲係咪香港人

迫你着gear影相

如果咁不幸被捕, 應該本身個人情緒好緊張, 又有D驚....
仲要著咁多Gear 應該會中暑, 咁一著完gear 起身見頭暈就好大叫'唔舒服', '好頭暈', '好熱', 然後除返哂D gear.....

應該可以Loop 幾次

五大訴求

黑警無無辜

重要野要推

大家要小心

除左小心亂講野，亦都唔駛咁合作。

專業砌生豬肉

睇黎大家又要recap多次撚狗運動

我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓

廢鳩阿SIR夠48個鐘喇48個鐘咁就撚完堆狗好笑

Push 9千正評上唔到top3

感謝分享有用資訊 好人一生平安

推比更多人睇

輕輕一推

推爆 推到核爆

我想問，如果佢迫我解鎖。
我太嬲掉左自己個電話係牆
爆左係碎左個mon
咁有無咩問題？

P牌大直路推爆！

夢遊嘅小朋友小心啲，要知道自己嘅權益。

推
唔好心軟覺得警察幫你
狗就係狗
鐵石心腸d 呀你班細路

記得乜都say no

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

以我所知 唔配合警方會入狗房打到你配合

多謝巴打

但啲豬豬搞到成件事好低能

手足快睇

G持

Sorry 借個位

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

推畀全香港人睇到

暴

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

推比多啲人知

推推推推推推

重要POST要上去

cls

屌

絕對要拒絕

堅決拒絕

我好相信有因果⋯⋯唔一定佢本人還⋯⋯都會係親人還⋯⋯時辰一定會到⋯⋯

好好學識保護自己

最好記埋律師電話，唔記得都要將你id、全名同所在警署通知信得過嘅人叫佢代搵律師！

咁想問保釋之後，佢哋可唔可以扣查手提電話？

重要post
推

想問。。。其實popo有無能力開到機攞data，如果無俾到密碼。

唔好比佢沉
Pish

遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令

公民權力你要知
了解自己權利先可以周旋到底

Pushhhhhhh

好不幸班狗係有權扣起你個電話直到調查完畢
玩野既可以扣好耐, 以年計我都見過

各位小朋友記得小心喇
推推推

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定要贏

晨早一推

推到全世界都知

重要POST!!!!!!!!!!!!!

大力推

推，呢d自己小心

五大訴求 缺一不可

死全家

你解唔解鎖
解你老味

賤狗鐘意行孖必 一個惡一個扮好人

一定要睇

好人一生平安

如果狗狗講警戒詞或者問問題時問「你明唔明白」
咁我keep住答唔明白，佢係咪要不停loop唔停得？

狗真係愈黎愈賤格

重要post
推

推比聽日大埔人睇

好驚今晚黃大仙或聽日大埔又有濫捕重要post推呀!!! 各位手足真係要幫手推post俾多啲人睇到 唔好俾警犬狗招跣到

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

推1

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

好賤呀！

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

pushhhh

beware

推出

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

有無罪假定既情況，根本無野好驚

死警犬

如果佢叫你周街兔仔跳我就想prove佢係咪律師喇
而家好心提醒都要咁
你食碟乾炒牛河會唔會問個廚房佬屙完屎洗左手未先開鑊

pushh

留意返

佢夾硬除你衫你都冇計
班狗冇人性

尼個重要 推！

推到贏為止

推

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

推到所有小朋友都見到

推！所有夢遊小朋友都要小心！

重要野要推！

重要PO 大家一定要記住。

推到日出

快d 日出

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

官警黑圍攻香港人

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

實用post 人手置頂

劉業正依隻狗不可否認係有D料到

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

請問係咪有個義務律師團？

Thanks

仆你個街

無搜查令唔好unlock手機！

gwong fuk heung gong
si doi gup ming